但有一個夢，不會死，種大麻

無論雨怎麼打，大麻仍是會開花

不安

種太少又唔夠
太多又會穿

妖左膠支聯會

咩料呀樓主